估唔到我地班淡友係由長實同信和領軍滅絕低置仔

長實上午唱淡
低智仔仲可以撐話趙國雄係廢淡
得個講字
跌三成先算

點知下午信和凱匯開呢個價
直頭係滅絕所有低置仔o既地圖炮

低智仔：信置廢淡落錯車

長實不嬲都熊市先鋒
次次劈價先 仲要幾成咁劈
可惜佢晨早散晒貨

向淡軍投下原子彈

啃老乞衣劏房3zero恥笑上市公司高層廢

隻青山道又係

弱智

香港地產商領軍

睇到其實地產商之前個價有幾多水份

仲有排跌

低置仔等緊恆基元朗尚悅嶺加價到$18000/尺bin番你地

黎緊有個豪宅盤

黃竹坑同將軍澳起馬要4-05年後落成

咁呢個價入唔入市好

不如諗下長實要走先，信和要平賣（以今日水平），會唔會收到咩風向要散水！

仲未計 呢D新盤比多左commission.... 個價有水份

波老道呢 批左預售

下年尾有深水埗海壇街
究竟會係開咩價

低置仔唔敢入嚟

我又諗去中環中心神交易啦

早幾日個市死貓彈兩野成班出海公海表演集體打飛機互含
兩日後影都唔見埋

3個月威左1日

如果獨資實低開
但市建局就難了

凱匯一買即坐